「連自己亦都分析不了得到多與少」

到底咁樣浮沈係個世界為左咩
每日都係咁樣過
日復日年復年
搵到錢 但係冇左時間
有冇人明呢種感覺
好似唔係過緊自己嘅人生
感覺就好似
即使我地大家好似行唔同嘅路
但係都根本離不開
都係同一條路行緊
返工放工放假搵錢洗錢
等退休去旅行
咁就完左一世
「靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳」
如果可以俾我返番岩岩U grad
我希望自己唔會將事業放咁重
搵到幾多洗幾多岩岩好就算
俾自己過一d根本唔需要等退休先可以享受嘅生活
可惜我冇得返番去
唉